1.Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript


- Асинхронність - це модель поведінки, при якій якась задача виконується не зразу, а після якоїсь події. Наприклад підгрузка данних з сервера
